其實每次夢遊都要買單程飛，不如跳閘就算

香港人好人講道德，去完夢遊仲要俾錢買單程車飛，然後仲要俾建制派抽水，話d人有咁多錢買車飛，既然如此，何必俾人口實，直接以後全民自主免費搭港鐵就好啦

光復香港，時代革命

我不喜歡警察

勇武主場就話跳姐
和理非主場嘅話 唔係唔想跳
係驚無人跟你跳